「方丈」Sign In with Apple 停止支援epic game account

痴撚線一日一招

騰訊仲有大把game喺app store喎

但係佢App Store都係sell pubg

EPIC 抵撚死